揾人同班警察講而家佢地比一哥出賣割蓆

打心理戰嘅時刻到啦
大聲同佢地講一哥割蓆呀
警務處長唔攬你地啦

龍和道講到口臭啦

condom仔